如何防止外國黑媒係私了問題上抹黑我地？

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

會唔會用翻之前嘅方法好啲？
打完綁翻索帶，製造翻制服失控藍絲嘅效果？
同埋盡量用踢春袋同關節嘅方法一招ko?
觀感上一對二或三會唔會好啲？
一大班人圍住畫面上好似太難睇，當然群眾對群眾另計。
明白各位手足想盡一份力，但係幫手開遮同向記者解釋前因後果好重要，
或者有外國黑媒故意唔播背景聲，淨係用畫面黎抹黑我地，
用英文寫低前因後果係a4紙度，順便擋鏡頭有冇得唸？

我知我啲suggestion好on9好白痴，希望各位巴絲幫手諗下點解決

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

你呢個問題同問點樣可以防止中共造假新聞一樣

push